s' ils depassent dix grammes de sucre pour cent grammes cent millilitres de produit , c' est trop sucré .
où se cache le sucre ?
presque partout !
à l' état naturel , il est présent dans les fruits , mais aussi dans les légumes .
après le sport manger des fruits sec ( amandes , noisettes ...
) et des pâtes de fruits .